請各位有智有謀嘅巴絲入一入嚟，幫幫手!!!

好少喺時事台開post,
不過想各位巴絲集思廣益，有無啲咩方法可以斷班dogshit狗糧?
請腸教

香港美元外儲清零，港幣崩潰，離岸人幣匯價再無金管局坐莊任接，人民幣崩潰。
港幣唔掂連狗都會反政府

可唔可以有啲再實質啲啲嘅建議?
幫幫忙

無槍無炮又唔係第二把交椅揸莊可以政變，無氈無扇神仙難變喔老友
好實際架喇

啊公 你去選特首！

呀公攞晒戶口啲零出黎咪得

支持白老大出山制裁驚犬